[視點31] [推到完場]8:00 黃秋生vs 何已完

今次應該有利君雅

好多國旗人士支持何妖。。

有無飯盒？

推

何已完何已完何已完

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

完完完

push

賽前分析

置頂咗

大人話王秋生唔到 死班藍屍大媽企門口

支持秋生抽死何已完

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

好期待

秋生笠水狗

人數直線拉升

下, 秋生有時嚟唔到 ?

隔離又話fake，都唔知點

何已完 未開波已完

撚狗

無 fake 嘛 ? 唔係講個監制講既咩

點㗎

無野睇既喂

屌，得何已完

molamola

屌班又比到位藍絲話秋生縮沙

秋生

咩事嚟唔到？？？？？？？？？？？

笠水?

比人造低左

放何妖飛機

已完，多謝收看

真係去咗醫院

堅wo

l

天意

外父死左

隔離post

外父過世 ... 佢自己又切親手 ....

已完 唔洗睇

好撚失望

你 on 9 架 ?

已完

秋生哥

生抽王傷左受呀

哇
咁大件事

唉RIP

唉，真係保重

我冇話怪佢
不過諗起何妖個得戚樣就好唔鋸

RIP

比人甩底好威咩

糞便，飯🙈

Btw, RIP

佢冇腦 話唔定會覺得好威
阿q精神勝利法
不過算啦 take care啦秋生哥

今次又幾錢一位，包唔包飯盒

外父RIP
有冇陰謀？

何妖講完阿媽係女人未

秋生外父走左佢又整親呀
仲屌

何已完殺氣大到

隔離post
大家唔好怪秋生了
何妖好撚柒假，想嘔

已完 屌

會唔會何妖背後做左手腳？

秋生,TAHK CARE